有冇人早幾日已經轉咗買Brk?

Arkk 轉咗 Brkb， 日日數錢

真 同時臭雞裸泳緊

入左10股brkA

大戶

入BA算啦

割完呢邊割個邊姐，遲早咪又到道指